希望你可以睇到

我人生做錯好多選擇
但今次係我最錯既一次
每一次我都純粹意氣用事並唔係我真係想咁
我只希望最後 真係可以搵個
對你好 可以照顧你 可以體諒你既人
對唔住